{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017358",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BLESS/GM0023031488380/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Men) Tennis Socks - Pink"
    },
    "text": "ブランドBLESSのメーカーはBLESSで、商品番号はSS23 / CM31KTBS1Xです。 足首部分のBLESSロゴが特徴のテニスソックスで、ポップなカラー感で様々なルックにポイントを与えるアイテムです。 BLESSはDesiree HeissとInes Kaagがファッションと芸術の間で自由に活動しているブランドとして知られています。 こちらの靴下の素材は表地が綿75パーセント、ナイロン20パーセント、ポリウレタン5パーセントです。 この製品は必ず手洗いする必要があり、単独で洗濯することをお勧めします。 漂白剤を使用したり、水に長く浸したりしないように注意する必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 また、この製品は熱に弱いためアイロンをかけてはならず、機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので自然乾燥した方が良いです。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要で、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "BLESSのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "BLESSのメーカーはBLESSです。"
        },
        {
            "question": "BLESSの商品番号は何ですか？",
            "answer": "BLESSの商品番号はSS23 / CM31KTBS1Xです。"
        },
        {
            "question": "BLESSのテニスソックスの特徴は何ですか？",
            "answer": "BLESSのテニスソックスの特徴は足首部分のBLESSロゴです。"
        },
        {
            "question": "BLESSはどのようなブランドですか？",
            "answer": "BLESSはDesiree HeissとInes Kaagがファッションと芸術の間で自由に活動しているブランドです。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下の素材は何ですか？",
            "answer": "BLESSの靴下の素材は表地が綿75パーセント、ナイロン20パーセント、ポリウレタン5パーセントです。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "BLESSの靴下は必ず手洗いする必要があり、単独で洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下の注意事項は何ですか？",
            "answer": "BLESSの靴下は漂白剤を使用したり、水に長く浸したりしないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下の色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "BLESSの靴下は水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下はアイロンをかけても良いですか？",
            "answer": "BLESSの靴下は熱に弱いためアイロンをかけてはならず、自然乾燥した方が良いです。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下の摩擦についての注意点はありますか？",
            "answer": "BLESSの靴下は摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "BLESSの靴下は火気に注意が必要ですか？",
            "answer": "BLESSの靴下は火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 492
    }
}